是日晚餐 20170529 803pm.........

自己整炸子雞

仲有伊麵。。。好難相信唔係之前打包返屋企

翻叮黎講又唔錯喎

伊麵 Pk shop 買架

炸子雞都係 Pk shop

甘似酒席食唔曬打包

咁好餸嘅

不過加左之前食淨嘅韭菜炒蝦乾 撈茄子辣汁好惹味

咁應該係平價酒席
雞 49.9蚊
伊麵 18蚊

聽日先正日做節

咁聽日咪仲好餸

又係雞

你同弘b一樣鍾意食雞雞

我娘親鍾意

嘩 好正呀 好好餸

有雞雞

弘b一定好like

係呀雞雞

睇茄子就知炸子雞係外賣

點解

因為啲茄子識游水

啲茄子好辣

最撚憎憎憎憎憎咁樣整茄子
寧願蒸熟佢好過